差佬係記招話people should think about who initiates this riot

咪香港政府囉屌你老母 一用英文就唔識擺官腔 即刻講真心話